五大訴求已經過時，新口號「吃喝玩樂 缺一不可」

今個聖誕爆食爆買爆玩
代入面既手足食埋佢地個份

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

有邊間黃店推薦下

唔撐住黃店 手足坐完監出黎仲點搵工番

吃喝玩樂玩

支持樓主
應該執晒所有黃店以示莊嚴
最好全部轉營殯儀館

蘋果又醜化黃圈